為咗connect埋波台仔我改咗首歌

何以 這土地 有猁狗
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 波台

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這波台
波台兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸波台

你都返去speeddating啦

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

幫到人幫唔到自己

邊間教會

冇改嗰啲地方幾啱音

迷雲來到 要光復 這工廠

袁ching近來點?

Ok

迷雲兒女 為正義 時代革命

曼客機 墜落 徬徨午夜

米分化

British Airtours Flight 28M was an international passenger flight which caught fire before takeoff at Manchester Airport, England on 22 August 1985 with the loss of 55 lives. It was en route to Corfu International Airport in Greece.

我代表55位死者家屬祝你死全家